【侵吞酬勞】蕭定一與張智霖續約 須保證對方3年收入共達1億元

藝人張智霖前女經理人涉擅改三份張的廣告合約，詐騙蕭定一旗下娛樂公司案，被告今出庭自辯講述工作時透露，張智霖在2013年9月會加盟公司簽三年合約時，公司須保證張每年收入須達1,000萬;及雙方簽續約，則公司須保證張於該3年內每年最少有3,000萬元收入，3年則達1億元。

被告梁雅詩（43歲）稱，蕭定一為要她專心「跑數」，毋須她負責電影工作。而她為張與客戶洽談工作時，除需要依照張智霖之前講明，不會接影響印象如三級片、裸露及講粗口的工作條件外，磋商酬金時亦不可低於底線價，惟凡是不低於底價的工作，可由梁自行決定，亦由她負責簽合約，毋須向蕭及張滙報。

藝人真係最撚好搵既職業

無戲拍、無歌出……都三年一億

咁有戲拍果堆咪一年一億？

應該即係代表chilam會瘋狂出現喺蕭定一嘅電影裡面

紅就係

子華套特工都有出鏡啦

佢真係要多謝TVB套劇，佢之前間唔中都會出新歌想紅返，唱咩《骨膠原》 ，果時根本冇人理佢，直到TVB套劇起度chok樣

但係不低於底價一定要做 都幾慘

我都係買矩

魔童有福了

老母又係好搵得，咁既父母去邊度搵

三千萬一年仲勁過d蚊型上市公司

係咁上下啦，你估張智霖有咁紅咩

點解魔童唔係我

主要佢肯做 佢有大陸show 接
公司同佢有生意來往 佢本身都好有錢
成日買各式各樣*玩具*

佢又冇才藝，靠個樣都搵咁多錢

連登成街都揾一億一年啦

憑乜撚野值一億

好過好多藝人，tvb大把靚仔做茄呢啡做到心灰意冷要退出娛樂圈